求ROUTER推薦~

本人用緊PCCW 300MB光纖
屋企大約700尺左右~
想問下有咩ROUTER推薦
筆直大約係一千左右啦...

聽D人講用ASUS好似好D

Ac68u

tp link會唔會屌到飛天？
我用過2 個tp link冇病冇痛可能屋細

linksys

好似唔錯

R7000

用緊 一流

公司用好多tp link垃圾，成日出事

咩link咩link都係廢